【行動post】和你Jam2.0 1 月12 日(星期日)

【和你Jam2.0】

日期：2020年1月12日（星期日）
時間：下午12:00-2:00
地點：旺角地鐵站E出口

香港酒店工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站

12月罷工試過同 香港酒店工會 Hong Kong Hotel Employees Union一起開站；1月12號我地又出動啦！今次選擇中午和你Jam2.0，一齊落區開聯合街站！各位酒店業朋友和音樂人，中午放飯落來啦！

——————————————————

香港酒店工會TG頻道（附設公海）：
登記成為「香港酒店工會」會員：

香港音樂人工會TG頻道（附設公海）：
登記成為「香港音樂人工會」會員：

#和你Jam2.0
#工會街站
#香港音樂人工會
#香港酒店工會
#旺角

［行動po] 天下制裁大遊行

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推